照鏡 人地相機影自己 對住塊鏡影自己 自拍 邊個最似人地望你既角度?

聽過話最醜樣既係最真實 但係我4個方法都係唔同既醜樣 所以好想知其實邊個最準

利申: 冇讀phy

人地影你係最準，自己照鏡因為永遠都係一個角度會腦補咗自己個樣，會覺得自己順眼咗

點解我面對面望果個人同望鏡反射出嚟果個人樣又唔同

咁姐係對住塊鏡影自己一樣會美化咗?

我都覺 可能我地望慣咗

push